無啦啦，我跟咗Nicole 去旅行 （2）

感謝大家嘅厚愛，第一個post就1001咗，所以開第二個post,希望大家繼續支持小弟。

咁第二個post開始，就會逢1,3,5,6出文，都係20:00出。

方面大家追文
第一個post條link:
第1-4篇：
第5篇：
第6篇：
第7篇：
第8篇：
第9篇：
第10篇：
第11篇：
第12-13篇：
第14篇：
第15篇：
第16篇：
第17篇：
第18篇：
第19篇：
第20篇：
第21篇：
第22篇：

快出甜甜故
唔要隊草呀仆街

LM

期待下星期來臨 去撚左隊草

留名

New post lm

留名睇Nocole隊完草俾人搞左

lm

樓主真係好撚有性格 比人屌耐出文依家直頭1,3,5,6先出 人地要皮甜佢地去隊草

隊草

性格作家

出文啦屌

開新post冇文係咪搏屌

利申：皮已正

推

文呢

新post無文如何正皮

新post 無文

新po無文已負皮

Lm

新post原來無文

女神要俾人屌啦
毒撚注定冇處女食

新po冇文同新鋪冇貨一樣
開黎做乜撚

你咪同我唔見左NICOLE 隻豬呀.

冇文學人開post

樓豬呀 冇文點正評呀

新post 冇文仲要兩日真係比唔到正皮

冇交開po

文呢樓主

屌你老母
棄撚咗故呀

第23章
第二日，暴風雪停咗落嚟，Amanda帶咗Nicole去附近公園行吓呼吸下新鮮空氣。

一齊嘅仲有隔離房Peter ,英國人，都係黎挪威的exchange。

行完，一齊返屋企煮飯，都係家常菜式，冇咩特別。

一齊食飯嗰陣， Peter話，我同一班主要係英國嘅thank今個星期五去我個friend屋企開party ,你哋有冇興趣一齊呀？

Nicole未去過外國嘅party ,心諗見識下外國文化都好，就慫恿Amanda 一齊去， Amanda呢啲老江湖去party都去到厭，原本都覺得可去可不去，但係見到Nicole咁想去，就應承咗帶佢去見識見識

今次個party嘅主題係summer and beach，零下幾十度玩夏日cool lala ，鬼佬係得嘅。

鬼佬個party如果有主題，咁到時就要着返個主題嘅衫，外國亦都有好多鋪頭專門買party用品， Nicole乜都唔識，於是向Amanda請教。

大家各自返入房，Amanda 係個好人，冇嫌棄Nicole清純到好似張白紙咁，同佢講咗好多關於當地party文化嘅嘢。

正當兩個女人傾得興高采烈之際，突然聽到隔離房（即係Peter嗰間房）傳來一陣陣叫床聲。

鬼佬嘅建築好多時都有100幾十年歷史，好似佢哋住緊嘅呢個宿舍，據說20世紀初已經喺度，所以隔音做得唔係幾好。

雖然係鬼佬宿舍聽到叫床聲係平常事，但係今次係正隔離房咁大聲都係第一次，好似仲可以隱約分辨出Peter把聲。

兩個女人面面相覷，Nicole腦入邊不自覺咁浮現出Peter赤裸裸屌緊另一個女仔嘅樣,雖然佢覺得自己呢個思想好污穢,但係又阻止唔到自己亂諗嘢

Amanda 見你都怕怕醜醜個樣，問咗佢一句，「其實你仲係咪處女？」

nicole 含羞答答咁樣點左下頭

「嘻嘻！」Amanda 一陣奸笑

Nicole冇再回應,房入邊而家只係得返一陣叫床聲。

等等，聽真啲，隔離房傳來好似唔係兩把聲，除咗Peter之外，仲有另外兩把女聲，換言之......

Nicole個腦再次開始亂諗嘢，今次就算係上帝都阻止唔到。

「你今晚早啲瞓啦，我哋聽日一齊去睇下有冇咩買去party着。」Amanda 打斷左Nicole嘅思路。

「嗯」Nicole回應，大家繼續係叫床聲下做自己嘢。

第二日，Amanda 同埋Nicole一齊去商場

主題係陽光與海灘，可以着嘅無非都係泳衣、或者鬆身花呢花綠嘅衫褲咁樣。但係Nicole帶過嚟嘅泳衣只有一件一件頭，講出黎都被人笑啦。

好快，Amanda 睇啱一件夏威夷款沙灘裝,好似咁

Amanda 行入更衣室道試，冇幾耐行返出嚟，叫Nicole比下意見

Amanda 身材當然冇樓上張圖咁好，身型鬼妹來講算正常，對亞洲人來講中等小肥，雖然佢個波幾大，應該有c，但同時亦有肚腩。冇辦法，鬼妹一般冇咁重視身材，食嘅嘢又肥膩，想唔肥都難

Amanda嘅身材着住件泳衣，都幾似個白人版土著，據說對土著嚟講肥女人先係好嘢

Amanda望住Nicole ,忽發奇想，話：「Nicole ,不如你都試吓呢件啦，以你嘅身材，着落應該好靚。」

的確， Nicole身材窈窕，遠遠好過肥閪Amanda, 但呢件衫對佢嚟講絕對超越左性感底線。點知，Amanda 講都冇講就將Nicole拉咗入更衣室。

外國地方大，更衣室都比較大，企兩個人不成問題。

着住泳衣嘅Amanda 猴禽地扒開Nicole嘅衫褲。

「好啦好啦，我自己來。」

Nicole開始脫下身上嘅衫，展露出一副絕美嘅身軀。

雖然Amanda 都係女人，但係俾人望住除衫都令佢覺得有啲尷尬,紅都面晒。

可惡嘅Amanda見此情形，反而變本加厲，特登瞪大雙眼，望實Nicole。

Nico今日着住件淺藍色嘅bra同埋普通嘅白色底褲，除剩底衫褲嗰陣， Nicole停咗落嚟，講：「喂，你都要比件衫我先換到架。」

Amanda二話不說咁樣除咗落嚟，一絲不掛咁企係Nicole面前

Nicole羞答答地接過，擰轉身，除咗個bra放喺枱上，再脫下身上最後一塊遮羞布

說時遲，那時快，Amanda當機立斷，將Nicole擰轉身

兩個女人赤裸裸咁係更衣室入邊，好一副絕美的風景圖

雖然做咗同房半年，今次都係Amanda第一次見到Nicole全相，不禁讚嘆不已

Nicole絕美嘅身材，令同樣係女人嘅Amanda都大吃一驚，自愧不如。忍唔住手去到輕撫Nicole吹彈得破嘅肌膚，佢明白，自己係老江湖，皮膚同Nicole比簡直連沙紙都不如。

雖然Amanda係白人，但其實都唔係白得幾多，反而Amanda嘅係蒼白，Nicole 先係有血色嘅健康膚色。

Amanda對波雖然大過Nicole ,但同時下垂，比起Nicole嘅堅挺，遠遠不及，同時，伴隨大波而來的是大乳暈，今次就算係pink lin 都冇用，相比之下， Nicole細細嘅淺啡色圓輪更顯得精巧可愛。Amanda忍唔住手輕輕握着Nicole對波，媽呀，滑嫩如雞蛋，嬌柔如水滴。Amanda愛不釋手，玩得不亦樂乎。

Amanda雙手向下探索，比起自己外突嘅曲線， Nicole內彎嘅線條堪稱完美，小香臍如寶石般輕巧地鑲在纖腰之上，性感至極。

纖腰之下是一片青蔥森林，一小撮輕柔的毛髮覆蓋着最神秘的處女地。Amanda 越看越自覺醜陋，也越來越妒忌，右手向下一探，直闖Nicole的少女禁區。

「啊！」Nicole嬌喘一聲「你做緊啲咩啊。」

Amanda沒有理會，將手指放在小豆丁上按摩， Nicole何曾受過這樣的刺激，全身震抖，如電擊般抽搐

同樣作為女人，Amanda清楚明白女人的弱點，雙手有節奏地移動，右手繼續強闖禁區，左手向上攻擊，向山峰上扯起的旗輕輕轉圈。

不一會兒， Nicole春意漸濃，口裏說不，下體卻誠實地分泌出一波又一波的春潮。

Amanda將手指試探性地向前輕輕一推，想不到卻緊得如銅牆鐵壁， Nicole叫了一聲「啊，痛！」

念在半年情誼，最後還是於心不忍，輕輕地將手指抽出。

可是,其他地方的攻勢依然繼續，Nicole很快就忍耐不住，嬌軀一震，春潮去到最高點，全身酸軟，無力地靠在牆邊。Amanda為Nicole帶來第一次快樂。

Amanda也累了，扶着Nicole赤條條地坐着。

第23張

唉棄故了

我屌冇啦啦變撚左lesbian估既
樓主真係好西利， 劇情再一次暴走

發生咩事

我到底睇緊d乜

少見的les情節，推

樓主好波

要咩有咩

下章更精彩

Lm 當笑片睇

痴撚線做乜鳩呀屌
點解會係Les左
個男主唔撚見左2章，女主隊完草比rm搞到高潮

我要男主幫Nicole破處呀屌

如果nicole唔係比男主破 即刻棄

岩呀屌

岩呀

個劇情r撚晒頭 男主條神經線去左邊度嚟？

好似同上個post既拉唔埋咁

已變負皮

究竟咩故先唔係男生破女主處

男主

下章外星人出黎破女主處 之後侵略地球

跟住男主覺醒超能力，勢要拯救世界
點知原來nicole係外星人公主，接受唔到就跳樓死咗。最後男主同個護士一齊咗，再黎個bbq。完。

我以為睇緊新故
做乜個故事發展到咁

nicole

LM睇劇情暴走

今晚個故又會變成點

有外星人都唔出奇

又拖又爆走劇情

棄

個故其實有冇主線

樓豬？

我係上個post話呢個故唔合理到想追落去果個呀
樓主冇令我失望

樓豬是咪有時差
八點都未有故

宜家十二點都黎啦

樓主唔好唔要我哋

真係睇到鳩都縮撚埋

夜晚追故大笑左出黎

我feel到爛尾

我係feel到唔會有尾

樓主已經唔要我哋

結果係爛尾收場.

笑撚死個故

個故去到一半而家斷撚左係咩料
姐係你同條女扑扑野，條女話肚餓想食野走撚左咁
轉撚左條線我都算，文都冇猶如殺人父母

我同一班主要係英國嘅thank今個星期五去我個friend屋企開party ,你哋有冇興趣一齊呀？

一開始都好地地，之後大暴走已經唔知做乜鳩

已經係鳩寫劇情

第24章
坐咗一陣， 激情過後嘅Nicole望住赤裸嘅Amanda，羞意漸濃，講：「我哋着返件衫先啦。」二人穿戴整齊，走出更衣室。

最後， Amanda買咗嗰件夏威夷比堅尼，Nicole就買咗件碎花連身長裙

好快就嚟到禮拜五，Amanda 同Nicole 一齊去到Peter朋友屋企，今次個party都算幾大，大約2、30人左右，一齊喺屋企，都幾迫。

鬼佬個個都好俾心機去裝扮，最常見嘅係夏威夷風情嘅沙灘裝，但亦有人扮加勒比海盜，甚至有人扮海賊王。

同其他鬼佬相比， Nicole一身嘅碎花長裙加拖鞋簡直係普通到不得了，甚至可以話同出街冇分別。

其實party都冇咩好做，無非都係飲下酒，吹下冇內涵嘅話題，大家一齊鳩fing。慢慢，Nicole 覺得同班唔熟嘅人一齊喺度為講嘢而講嘢好悶，自己坐埋一邊默默咁樣飲酒，唔經唔覺，都飲咗好多，其他人見佢一個fucking Asian ，都冇乜點理佢。

Amanda 見佢坐喺度好悶，過咗嚟搵佢，將佢拉返出去同人一齊跟着音樂鳩fing。

外國開party好多人都係為醉而醉，唔使一陣，已經有幾個人冧低。

過咗一陣，有一班人開始為埋一齊玩酒game，Amanda 將Nicole拉咗過去

佢哋喺度玩緊國王遊戲，簡單啲來講，每人會抽一個數字代表自己，另加一個國王，抽到國王牌嘅可以任意指定兩個數字嘅人做指定動作。

鬼佬一玩起身就所有底線都冇，第一輪係指定兩張牌嘅要互相接吻，結果抽到嘅係兩個男人

「嘴佢、嘴佢、嘴佢……」大家一齊叫囂

收到牌個兩個本身都係朋友嘅朋友，唔識對方，但係願倒服輸，係群眾壓力之下，一個鬼佬瞌埋眼，緊閉雙唇，另一個鬼佬行上前，一嘢將佢抱緊，重重咁咀做落去，人群又是一陣歡呼。

跟住果幾輪有難有易，易嘅分享下一次拍拍拍嘅經歷，難嘅要互相幫對方除1件衫

一路玩， Nicole望住心驚膽戰，有幾次想走，但都比Amanda夾硬攔着。

有次抽倒Amanda ,結果佢要除咗件衫，放件蛋糕係個胸度，再俾另一個人食咗佢

可怕嘅事終於到黎，今次抽倒Nicole

懲罰係維持六九嘅姿勢1分鐘。好彩，今次抽倒嘅對手係個女仔，雖然尷尬，但係都冇咩野。

但係，下一輪又係抽倒Nicole ，今次嘅懲罰係要將塊面貼去人哋下體上邊，但係今次嘅對手係Peter

聽到之後， Nicole嚇得花容失色，誓死不從，結果傳來一陣又一陣嘅噓聲，fucking chinese之聲此起彼落 Peter同Amanda 出嚟幫手解圍，提議Nicole用除衫代替

Nicole見冇其他選擇，唯有當眾脫下碎花長裙

保守嘅Nicole平時去沙灘都係着一件頭，何曾試過如此當眾裸露

由於冇預計會俾人除咗件衫， Nicole入邊着嘅係略嫌破爛嘅少女胸圍，下身三角底褲，由於係喱士款嘅關係，仲隱約見到黑森林，旁邊有一兩條嫩毛頑皮咁跳咗出嚟

原本全場對Nicole劣評如潮，但當佢除咗件衫之後，大家都呆着左，不發一言咁眼定定望住Nicole嬌柔嘅身軀

身材勻稱，櫻膚白裏透紅，加上羞答答嘅面容，一眸一笑，無不散發着東方女子嘅獨特氣質，豈是眼前呢班老江湖可比

Nicole雙手遮住胸部同下體，靜靜咁坐埋一邊

大家見佢唔玩得，都冇再理佢，但係Peter ,望住Nicole 係佢面前除衫，一早已經扯到上天花板

又過咗幾輪，懲罰已經進化到除埋個bra,有幾個鬼妹已經赤裸上身，亦都有啲本身唔識嘅人喺度忘情擁吻。

喺呢個咁瘋狂嘅場面，當然唔少得大量嘅酒同埋草

我要宣佈一件事，飲到醉醺醺嘅Amanda講「Nicole尋日第一次對草，佢終於成為我哋一分子啦！」

跟住，企左係張凳上邊，舉起Nicole隻手。原本雙手遮住三點嘅Nicole ,此刻更是被人一覽無遺

全場又係一陣鳩叫。

人群中唔知邊個傳來一支大麻

「除咗佢，除咗佢！」人群一陣浪叫

Nicole騎虎難下，勉為其難咁樣接過，輕輕吹左一啖，今次呢支大麻嘅比例比之前個支多咗好多，感覺亦都強烈好多，但已經唔係第一次，所受嘅刺激亦冇咁大

一個近乎赤裸嘅美少女被一群瘋狂嘅鬼佬簇擁，手上點着香煙，場面活色新香

「繼續，繼續，繼續！」台下嘅人又點會咁容易俾Nicole吸一啖就走左去

Nicole繼續，一啖、兩啖、三啖，直至吸完全支

好快，一陣作嘔嘅感覺沖左上黎

Nicole走埋一二角 ,自己坐低休息

Amanda自己都吸到神神化化，亦冇理佢

但係好快，既熟悉又陌生嘅迷幻感覺出咗嚟，但係今次感覺比以前強烈得多

不幸嘅事，今次係隔離嘅並唔係好人Amanda ,而係一班如狼似虎嘅禽獸，其中一個人，叫Peter

Peter喺一邊靜靜咁觀察左Nicole好耐，係佢除衫果一刻已經俾佢深深咁吸引，下定決心一定要食咗佢，但係佢知Nicole呢種女仔絕對唔係可以隨便比你搞嘅人，所以只能智取，煽動人群叫Nicole隊草，但係心機算盡嘅佢自己卻冇給幾多

迷幻中嘅Nicole又點會知道佢嘅一舉一動都被個猥瑣嘅眼神望住。

Peter係呢間屋嘅常客，對佢非常熟悉，佢見Nicole去到牆角，自己亦跟左上去

近乎赤裸嘅Nicole 而家就係Peter面前， Peter肆無忌憚咁樣視姦佢 ，但咁樣並唔能夠滿足佢嘅慾望

佢試探性地用粗糙嘅雙手輕輕握着Nicole潔白如雪嘅玉臂，沒有反應

於是， Peter大膽咁樣將Nicole抱起，將佢送入屋企角落嘅廁所。

大家都已經飲到迷迷糊糊，加上知道Peter同Nicole相識，所以冇人理佢哋

Peter放下廁板，將Nicole放咗上去，關上門，鎖上

此時嘅Nicole已經不省人事，酒精同大麻嘅雙重衝擊又點係呢副柔弱嘅身軀可以承受
Peter心內狂跳，望住前便呢副完美嘅身體，不知如何入手

Peter輕輕托起Nicole個頭， 錫咗落去，雖然佢已經食過無數咁多個女人，但係冇一個嘅相信跟得上Nicole 如此柔軟、如此迷人

Peter嘅雙手並冇閒咗落嚟，不安份咁樣遊走到佢嘅背部，熟練咁除咗bra扣，輕輕向前一拉，一雙玉乳呼之欲出，雖然不大，但可愛堅挺， Peter血脈沸騰，輕柔嘅動作已經滿足唔到佢，也顧不上Nicole嘅感覺，大大力、粗暴地捏住Nicole嘅美乳

「啊！」Peter嘅大動作令到Nicole有反應，乳首慢慢變硬，但Nicole嘅神智依然未知道發生緊咩事

陷入瘋狂嘅Peter邊諗得咁多，將個頭埋去Nicole個心口上邊含吹奶啜，此刻只知道埋首於溫柔鄉

Nicole滑肌勝雪、嬌嫩迷人，雖然尚冇知覺，但係本能反應亦令佢面頰微紅，全身輕輕擅抖

Peter玩弄左雙乳一陣，轉移向下身攻去

同樣地，三扒兩撥咁樣脫下Nicole身上最後一絲衣褸，自己亦全身赤裸

未經人事嘅Nicole 下身一片粉紅，恍似仍然停留在16歲的狀態，陰毛輕柔纖軟，幽門緊閉

Peter將個頭靠向雙腿之間，只聞到一陣淡淡的處女香，佢嘅食女經驗令佢知道今晚執到寶

Peter舌技高超，時而輕輕一點，時而重重一吸，把昏迷中的Nicole也弄得春潮連連

過咗一陣， Peter個頭稍稍離開，用雙手珍而重之地揭開緊守左20年嘅大門，大門之下尚有小門，小門以下是銅牆鐵壁的少女禁地，好像還能隱約看到一點白膜

Peter一路欣賞，一路讚嘆造物者之美。但佢知道，再靚嘅女人，都有俾人扑嘅一日，而今日佢要成就大事

Peter對準方位，向前輕輕一推，遇到嘅阻力遠超想像，身經百戰嘅小龍亦嚇了一跳，才末入半個龜頭，已經被迫了出來。

Nicole下身一陣抽搐，「啊！」的一聲叫了出來，「Eric , Eric ,你做咩啊。」Nicole叫嚷着一個令Peter不明所以的名字

Peter沒有理會，輕輕抽出之後重整旗鼓，再度出擊

今次Peter強硬起來，強行沒入半支巨棒，直到感覺到薄膜的阻力

Peter先鞏固戰果，係薄膜之外輕輕抽插，每一下， Nicole都機械性地低聲呻吟

抽插了好一會兒， Peter狠下心腸，大力一推，直至巨棒整根沒入處女地中

「啊！」Nicole下身傳來一陣劇痛，將佢嘅魂魄拉返過嚟，迷糊中張開眼睛，見到既熟悉又陌生嘅臉容，心中一陣驚慌，但迷幻中嘅Nicole 心諗，只係一場惡夢啫，瞓醒返就乜事都冇架啦， Nicole已經分不清幻象同現實

Peter見Nicole 醒返，也嚇了一驚，但做人怎能半途而廢，冇理到佢，繼續抽插，享受完呢一刻嘅快感先算

過咗一陣， Nicole青澀嘅玉璧為Peter帶你無限快感，無論係精神刺激，定係肉體感覺，都為佢帶黎前所未有嘅衝擊，好快，Peter到達高潮

滾湯嘅濃精噴射而出，一滴不漏咁寫係Nicole面容上、頭髮上、胸脯上。

Peter體力透支，頹廢咁坐係廁所地下。

大結局
屌，你班連登仔真係好撚難服侍

平均一日出成千幾字，都可以日日俾人屌話出得幾百字咁撚慢，大佬呀，我都有自己野做，你試吓日日嘔千幾字出嚟，寫足成個月啊

你嫌寫得慢，咪儲多幾日一次過睇囉

諗住寫多D男女之間嘅交流，主角嘅日常生活，嗰個就喺度話悶，話唔知睇緊乜撚嘢，劇情推進慢，大佬呀，你識個女仔都唔會三日就屌咗佢啦

好啦，都有啲大事發生，又比人話劇情大暴走，唔知睇緊乜撚嘢，大佬呀，楊過武功蓋世都可以俾個女人斬撚咗隻右手，毒撚出街唔小心俾車撞有乜咁出奇

活着三日死一個人添，又唔見你唔睇

到真係有得屌閪啦，你又話主角係毒撚，個設定唔合理

好啦，而家Nicole俾人扑咗啦，你班友滿意未

唔撚寫啦屌

不用上心
如果覺得委屈
就不要寫了
畢竟上連登做作者又冇錢收
又要受氣
我明白

樓主其實唔洗理啲留言
不嬲寫文唔會滿足到任何人

但係我都想知原本個發展係點
呢個唔會係真結局黎架

我想你寫日常多，往後既劇情暴走，點睇

原本個設定係

Nicole 俾人姦完之後慢慢沉淪，變咗公廁

Christy 從良，但之後識咗個比Eric好好多嘅男仔，跟左佢，慢慢同Eric減少聯絡

Sally對Eric係純出自愛心嘅關心，根本冇諗過會同佢一齊

主角Eric，曾經想像過就算跛咗都可以憑努力建立新生活，但之後發現身邊所有女仔都係純友誼關係，根本冇人會想同佢長相廝守，當每個假希望被一一擊破之後，最後一步一步意志消沉，有少毒慢慢變成劇毒，結局係跳樓死

但而家寫乜都俾人屌，唔撚寫喇

原本男主角冇咁快跛腳，但一開頭日日俾人屌劇情慢，咁咪加快進度囉

如果有人想寫嘅話，歡迎騎劫續寫
但我唔撚屌啦屌

毒撚想係連登搵少少認同感都俾人插到上天花板

Sor9ly唔好嬲....
都係想睇下故開心下姐，唔好太認真搞到唔開心
搞到而家冇故睇
好撚sad
個開頭好撚正 molamola

初頭幾好 但後尾真唔知點咁

btw bye~

我都覺得開頭幾好，至少吸引到我繼續睇落去。其實頭嗰幾章一直都係講吓日常野再加D甜，比我一個錯覺以為呢個係一個普普通通嘅甜故，點知一章之間無端端個故就變到好黑暗，其實真係好難即刻轉另一種心態去睇。同埋你呢個劇情唔係唔得，但係我相信大部分人都係為左睇甜加愛情故先入黎，如果有下次真心建議你喺標題加番個（題材）

樓主

累街坊，又少個故睇
其實編排唔錯，冇話男主生活健康，正正常常，有特別經歷個故仔先會夠深刻
可惜可惜

樓主 我日日等車個陣都追你post架
唔寫好可惜

樓主寫得幾好
不過怕左ntr劇情 都係唔繼續睇了
期待你下次既文

想繼續睇

原來咁慘，好多謝你用簡介完結左，唔駛睇堆主角淪陷

晚晚都有追live，追到r哂頭，但冇睇comment,都有啲劇情唔記得左，可能下面回覆會有啲錯，但都想認真覆樓主。

喂大佬，你個主題設定係外國，主角係男主同nicole。

劇情上，我當撞車係ok，食christy ok.

正文主題nicole呢？同nicole交集得個少少，感情線太弱。男主撞左車要番香港醫，條故事線同nicole就斷左啦，所以爸打們咪r哂頭到底男主同nicole兩個主角仲會有乜交集。跟手你整一篇男主去掃街

喂阿哥，知唔知咩叫貼題，你依家係離哂題，你都有做過小組討論下話，巴打們有問題其實真係好正常。

見到你原本個plot,其實劇情上應該ok,但你咁鋪排法真係冇人會估到囉，前半部係甜甜地，後半部你同我講原來你想寫個男主斷左腳被世界遺棄 喂轉折到咁，正常人都睇唔明啦，然後只係係到屌連登仔難服侍，有冇諗過其實自己都有問題呢？其實讀者有問題時，你可以交待下囉，交流其實係相向，你後期又唔解釋下。我明日日都有野做，仲要日日寫文其實都辛苦，但你寫文都想係有人睇，讀者又睇得明姐，讀者睇唔明一定係有意見架喎。

加油

如果鍾意寫作
希望你會繼續寫

一開始真係幾好睇！

同意標題設定真係好重要，你可能想用甜吸引多啲人，但標題基本上設定左好多野，讀者唔係你條蟲，冇可能知道你個plot係點，我都相信大部分人都由你個標題覺得呢個係少少甜加小毒毒追到女女既青春愛情故。

雖然作者放棄左
但都多謝你寫依個故出黎

最後想講你係唔係未睇過故?你有邊次見到D故唔會比人屌快D出文用好D嘅心態去諗，證明有好多人期待緊你個故，以第一次作故嚟講其實已經好成功

屌咪一開始講左男主係毒L
係做兵咋 點會食到呀on9

但係nicole同個peter扑野嗰陣時唔係講左男主個名咩?唔係代表佢其實鐘意男主咩?

點都好
多謝樓主

喂屌 咪講到自己好偉大咁啦 咩平均一日寫幾千字 又咩付出左幾多幾多 又乜又柒咁 呢度寫文既得你一個係咁？ 一開始有人拎鎗迫你寫？

你自己決定要喺連登寫文 正負面留言就預左實有架啦 自己受唔住壓力就發晦氣唔寫

不過當然你都可以屌返我話無人迫我睇

醫院到nicole都有關心毒L男主

無人迫你睇

唔好撚寫啦唔該你 寫撚到九唔搭八

終於完 可以追少篇故
樓主又唔洗努氣 讀者又唔洗嘔血

其實唔駛咁介意
下個故努力啦
響連登寫故同做人一樣
堅持自己係好緊要
要改要變既 咪寫埋呢個下個先變
下次加油啦

樓主算好 臨走寫番個扑野情節比大家j

樓主嬲豬

繼續寫啦屌 不過唔好用你原先個plan 再扭橋扭盡d反而仲過癮
(不過最好改topic)

至於畀人屌出文慢...個個post都係咁架啦 認真你就輸了

屌你老母都唔知你寫緊乜9，本身寫男主角同nicole去旅行都寫得幾好。撞完車返香港都ok啊。後面就9唔搭8好似變左第二個故咁，同前面既野完全冇關係。

Topic寫我啫係男主角啦，男主角呢，死撚左啊，人間蒸發咗？

樓主你文筆又幾好，出得慢又唔係好介意。

不過屌你知唔知咩係貼題啊，離撚曬題9唔搭8都唔知睇緊乜尻

on79 含撚啦樓主

講真果句 個故係樓主既 佢鐘意點就點

但睇嗰個係我哋 而且把口係我哋
讀者覺得個故離晒罩咪屌囉
發老皮 就要上神枱

係連登寫得故就預左有呢d留言嫁啦
開左呢個post認真講句打左幾多遍？
講到自己準備好多劇情發展，打得慢咪交代返囉，一鳩野就同我講呢個係大結局，無撚野阿話 ？

樓主做咩嬲 講故台係咁嫁

樓主十足十的細佬仔俾人話兩句就發晒脾氣整爛晒全部玩具大家一齊唔好玩.

on9樓豬

我有睇架，唔好嬲啦

錯
係個細路都未玩到戲玉
但係比老母屌到唔想玩

好彩你話唔寫咋 我唔使晒時間睇你寫埋晒啲垃圾